到底點樣先係100分女朋友

如題
各位巴打俾啲意見
到底點樣先可以做到令男朋友滿意
好似做極都差少少咁 改極都差啲嘢
到底點樣先做到你心目中一百分女朋友

靚女
身材好
性格好
有內涵智慧
眼光遠
識待人接物
煮野好食
把聲好聽
專一
脾氣好
諗到再講

有冇得唔計外在啊
外在冇得改㗎喎
出街都會化妝着靚啲噴埋香水啦

sorry but no

連登仔:你同佢拍拖個陣就要同佢扑野，但結婚就要娶處女

唔係咁刺激呀嘛
佢肯嘅我都肯嘅
但佢自己都唔鍾意玩新花樣
永遠都係正正常常做完就算

乜撚 我有邊一樣做唔到？？？

你想人地點對你你咪點對返人囉

例如多啲關心下另一半，唔好亂發脾氣，唔好逼人請你食飯送嘢

不過喺連登問有乜用 到時咪又係答啲含撚俾人中出嘅無聊嘢

無話你做唔到呀

😂

聽日點

真相係:
因為你係佢心目中本身已經距離一百分好遠
你做幾多, 改幾多, 都唔會接近到

樓主唔好信連登仔標準 你照佢地既條件做做成世都做唔到 都會有野挑剔 我覺得 只要係男朋友眼中你100分就得 啫係情人眼裡出西施 冇咩特別野一定要做

屌厭左做乜都死

坦誠相處到就一百分啦

1) 捱義氣
2) 抵得諗
3) 有交帶
4) 手腳快
5) 搏到盡
6) 唔鍚身
7) 有口齒
8) 無甩拖
9) 就得人
10) 好相與
11) 唔計較
12) 有衣食
13) 益街坊
14) 唔爭功
15) 睇得開
16) 有吉屎
17) 好心地
18) 一條心

人夾人

記得做返自己
如果你想對成世既話

對住佢0脾氣

係咪真㗎

要識得睇價錢